# proveedor


Pasos para levantar el sistema
1. Clonar el repositprio desde GIT
2. Para levantar el servidor se necesita un ide como eclipse o Intellij, ejecutar el backend 
3. Abrir el frontEnd desde la carpeta frontend-proveedor en un ide como visualcode o webStorm
4. instalar una versión reciente de node (Se compilo con 19.2.0)
5. Instalar las dependencias con el comando "npm install --force"
6. Compilar el frontend con angular server o el comendo "ng serve --open"